有無人今日考ielts?

係咪得我一個覺得今次reading難
Writing 出地圖

今日speaking 加油

我尋日考咗啦
你今日考呀? 你都加油
最無信心writing 要考all band 7

尋日同今日考

Writitng 個地圖都有係練習見過下